以前試電腦一定用IE開個YAHOO試下上唔上到

而家變左開YOUTUBE,順便試喇叭